{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주키즈가족바닷가하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されると、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 IPTVとWi-Fiがすべての客室で使用でき、オーシャンビューの客室と禁煙客室をご利用いただけます。 また、炭火バーベキューが利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間は、チェックインが15:00、チェックアウトが11:00です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiがすべての客室で使用でき、オーシャンビューの客室と禁煙客室をご利用いただけます。また、炭火バーベキューが利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 363
    }
}